過節日

有冇巴絲都覺得 人愈大 無論過咩節都好
都覺得已經好冇意義
好似為做而做個節日有關既野咁